入元朗 拆祠堂!!!!

元朗鄉親們我同你地講，你地玩唔嚟 😏

1) 你地有據點 vs 我地冇
2) 你地要人吹雞先出 vs 我地秒秒鐘都吹緊雞
3) 你地淨係識勇武 vs 我地有腦有勇武

所以我地要以
① 吹雞速度
② 用奇招
③ 打擊佢地據點

聽講佢地有好多魚塘
唔好搞啲魚呀...

屋企有咩衫唔要
浸一浸藍威寶
然後去元朗魚塘度過一過水
乾淨晒
(其實仲污糟)

魚塘地點？

個伯伯好慘呀
但對唔住
你地元朗今次仆街了

唔好搞啲魚呀

推撚晒上去！

圍村 魚塘附近好多唐狗 一群群
見人就吠 行近d會咬人

咁係時候帶啲加料狗餅去

嚟好搞啲狗呀

啲魚無辜架

我地唔係暴徒
唔可以無差別攻擊

呢個係底線

PUSH

唔知倒啲洗衣液落魚塘會發生啲咩事呢

唔好玩生化武器呀
好危險架

唔好搞啲魚呀。。。

推

魚同狗都係無辜，你話我p牌仔都係咁話

你要針對，係牛屎佬啊，連登仔

岩...佢地都生命黎

人多好辦事

點解會有d咁喪盡天良既諗法

笑撚死 琴日吹到咁撚大
係咪冇諗過會比人復仇 驚左

有片有真相，大批黑衣人先入村襲擊白衣人
先撩者賤

真心發夢屎尿經血一定要玩

以眼還眼

有冇人知祠堂維修費要幾多

唔好再驚
香港人
all in 元朗

無錯 唔係同佢地有咩分別

d黑幫都唔係原居民 原居民只係被代表

算吧啦你隻狗仔
留返去fb作假啦

元朗d原居民姓鄧唔係姓曾 你地諗清楚

8964

黑衫好似係黑社會

唔好加啲老鼠藥落啲狗餅度呀

p牌仔唔好挑釁

之前已經有個post叫人唔好搞

變節警教落
唯有跟啦
ps 希望佢吉人天相

咪撚比人話虐畜

唔食煙既都帶個火機幫手足點煙丫

唔好搞人靈位呀

想幫祠堂翻新要帶油漆

支持遊擊 萬事小心

我諗我地要學下三兩個就行動

玩撚大佢啦

唔係話黑社會換咗衫咩

紅色好意頭，又夠愛國

唔係藍色咩

依件有冇份？
有就玩撚死佢 冇既話就放佢一條生路
有冇份既定義係用成條村計
果條村有出過人佢就係參與者